three years I promise

當初以為普通外星人片down嚟睇，睇完勁唔開心

啱啱升中同同學去睇
到依家就grad都未come back
男主角好慘呀

一個蝦型機械人加個唔太識用既人都可以殺成team特種部隊 好想睇Christopher帶兵反攻地球

個導演而家拍唔成異形，咁拍返呢套好嗎

聽講佢有寫到D10個劇本
但佢未想開拍

個導演愈拍愈衰， 先係2154， 之後係卓比